[老老實實］叫人積下口德真心on9

咩人都死左，收下把口，真心on9
死左大哂？

咪係

事主係扑街嘅，死左都唔會變成聖人
已經好慘？冇同情心？
非洲D小朋友又唔care?

你仲未block晒果班on9咩？

唔積, 吹咩